愛情同宗教一樣

記得好耐之前睇過少年PI的奇幻漂流
有話到 如果你信不同嘅信仰 其實等於你咩都唔信
咁如果我同時愛幾個人 其實係咪等於我邊個都唔愛

等於愛自己

係